So beautiful kotoba ni wa dekinai kurai no kanjou
This love will never end
Shiawase ni tsutsumarete omoidasu ano koro no koto
Fuzakeattari naitari mo shite ima ga ikiteru n' da...
Ureshii toki, kanashimi toki, tsurai toki
Oboete ite yo my friend

Itsu demo sugu ni kaketsukeru yo
Itsu demo...
I'm always here for you, oh
Dakara itsu made mo shiawase de ite yo
2(futa)ri nara norikoerareru kara
Donna toki mo cause your love is eternity...

Iroiro atta ne... omoide mo sou arisugiru kara
Tsutaetai koto mo nani kara ieba ii no ka wakaranaku naru no...
Warattete hoshii kore kara mo zutto
Sou kyou wa your special day
You can lean on me
Count on me when you need me
Oboete ite you're my friend

Itsu demo sugu ni kaketsukeru yo
Itsu demo...
I'm always here for you, oh
Dakara itsu made mo shiawase de ite yo
2(futa)ri nara norikoerareru kara
Donna toki mo love is...

Eien ni kawaranai mono tsunaida sono te wo zutto
Hanasanaide ite i'll pray 4 you

You can lean on me
Count on me when you need me
Oboete ite you're my friend

Itsu demo sugu ni kaketsukeru yo
Itsu demo...
I'm always here for you, oh
Itsu made mo shiawase de ite yo
2(futa)ri nara norikoerareru kara
Donna toki mo love is...